我是一個臨記只配和你抺淚光

天荒愛到地老純屬奢侈期望

我明

點解開咁多叫春post呀？